係咪時候搵泛民同手足都每日開記者會

淋病出招話狗仔每日都開記者會洗腦喎

應該係每次衝突都要搵一班文宣仔去解釋就真

例如黃大仙點解要打，西環點解要打，銅鑼灣點解要打，將軍澳點解要打

八號風球 催淚彈 sorry你都要開舖

文宣同長輩圖必定要做
但做多瓣記者會好似無壞

如果佢三點開 我地就四點半開

因為一搞記者會就有大台味

每日唔同義士講會唔會好啲